% Configuraciones iniciales
\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

% Importando paquetes utiles
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{multicol}

% Configuraciones para utilizar imagenes
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}

% Enlaces dinamicos
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks = true}

% Definiendo el titulo del documento
\author{Juan Sebastian Romero Velez}
\title{Familia de Distribuciones Linux}
\date{\today}

\begin{document}
	\maketitle
	
	%Tabla de Contenido
	\renewcommand{\contentsname}{Tabla de Contenido}
	\tableofcontents
	
	\begin{abstract}
		\lipsum[2]
	\end{abstract}
	
	% Primera Distro
	\section{Debian}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{debian}
		    \caption{Distro Debian}
	    	\label{fig:debian}
		\end{figure}
		\lipsum[5]
		
		\subsection{Ubuntu}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{ubuntu}
		    \caption{Distro Ubuntu}
	    	\label{fig:ubuntu}
		\end{figure}
		\lipsum[3]
		
		\subsubsection{Entorno de Escritorio}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{gnome}
		    \caption{Entorno de Escritorio Gnome 4.0}
	    	\label{fig:gnome}
		\end{figure}		
		\lipsum[3]

	% Segunada Distro		
	\section{Red Hat}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{redhat}
		    \caption{Distro Red Hat}
	    	\label{fig:redhat}
		\end{figure}			
		\lipsum[1]
	
	% Tercera Distro		
	\section{Slackware}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{slackware}
		    \caption{Distro Slackware}
	    	\label{fig:slackware}
		\end{figure}			
		\lipsum[5]

	% Distro adicional
	\section*{Gentoo}
		\begin{figure}[ht]
	    	\centering
    		\includegraphics[width=8cm]{gentoo}
		    \caption{Distro Gentoo}
	    	\label{fig:gentoo}
		\end{figure}
		\lipsum[7]

	%Tabla de Imagenes
	\renewcommand{\listfigurename}{Tabla de Imágenes}
	\listoffigures
		
\end{document}